有無人都係覺得好攰

依幾個月星期一至五就翻工同操野
星期六日就去發夢
日日個人都好攰
有時星期六日真係好想訓足一日咩都唔理
但係又怕無發到夢就再無機會再發
其實你地到底係點面對
已經唔知自己仲可以頂到幾耐

利申左先 無諗過quit game 單純想問下大家有無咩減壓良方

唔使個個禮拜六日去呀,
比一日自己抖下。
長期戰黎。

長期戰黎，無必要迫死自己，你又唔係黑警

比一段時間自己抽出黎relax，打機打波音樂睇戲都得，心理健康先可以保持理性同keep 到passion

都知道應該抖下
試過抖過一日
但係見到d 手足搏殺緊
就覺得自己有d 對唔住佢地

自此就決定唔會再缺席

有 所以我抖左兩個禮拜
個人冷靜左同冇之前咁精神緊張
所以我建議有壓力既手足抖一兩個禮拜
我地仲有好長既仗要打
你地休息緊果陣仲有大量和理非同前線手足撐住個場

我都有缺席少量，上個禮拜六缺席天水圍，第一次我缺席又冇事既

出到咪盡出，唔好搞到請哂假或者冇埋份工就得，唔好置依場運動於不義